##### Варианты по номеру в списке группы, состоит из 2-х цифр% 1 части задания и 2-й
Агишевский Павел -> первый по списку в группе ББМО-02-22, задания 5 / 19


##### Задача 1 часть
5.	Написать рекурсивную функцию для расчета степени n вещественного числа a (n — натуральное число).

##### Задача 2 часть
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Программа должна обладать следующим функционалом Вывести ФИО, предмет и оценки студента с самой худшей успеваемостью